全部人同我入嚟，花你一分鐘時間，清理網絡毒瘤

無論你係和理、勇武定街坊，都要幫幫手!

藍絲重要洗腦頻道：

cls嗰平台全撚部係抹黑、抹黑、抹黑

賴中立，其實係傳播歪理

家庭中四分五裂、黃藍對壘真係多得呢d垃圾頻道

等我哋幫幫佢，等佢哋清醒返
勿以善小而不為，舉報!

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

自推

借過位
11.17〈〈涅槃行動〉〉回血及檢討

對準經濟，政權